集合各人力量 一齊救香港

我地要再多啲資料
1. Facebook可以去comment嘅page
2. Twitter 可以去comment嘅page
3. Reddit
4. 聯署link
要列曬出嚟方便人一㩒入去就做到嘢
另外
要揾英文好嘅巴絲幫手打啲嘢
香港發生緊咩事 新聞 做一個整合 可以send到俾全世界人睇 等全球知香港發生咩事 幫到就幫
目標係要搞撚大佢 香港傳媒唔做嘢 我地去做！當然有得現身去行嘅就最好！
一齊為香港做啲嘢

隨便補充！

幫手推推
美領事館及網上宣傳討論區

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

香港人加油

推

好啊！

推

有關新移民嘅簡單數據

已經去咗專頁洗版
好想知現場環境，請問有咩渠道可以睇到？

頭先係廣場衝左既巴打俾警察拉左 入嚟幫幫手

抗爭仲未完！各位鍵盤戰士依加真係需要你！

Pish

Lihkg 始終有你

各位鍵盤戰士，香港好需要你

推推推推推推

俾個原因，人地點解要理你？有乜著數

大家有呢個諗法就好 推

搞鳩中國，唔好比1萬億佢續命囉

有巴打打咗啲嘢

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

可唔可以幫幫手轉英文

香港政府有計劃以現時國際特殊地位響個方面去支援支那同美國打經濟戰. 提議美國盡快通過美國香港人權民主法, 凍結香港政策法以保護美國利益

推爆去 等多啲人知道！

個個笑鳩今日無人出嚟 話你知 今日係個開端咋 屌你老母林奠！

打完堆英文版都要再開多個post 屌！

辛苦巴打

有巴打講

順便譯埋

The Hong Kong Government is trying to capitalize on the city’s unique role in international trade and relationship to favor Communist China’s effort in the current heated trade dispute against USA. America, please stand up for equality and justice to pass Hong Kong Human Rights and Democracy Act in the Congress to establishes punitive measures against government officials in Hong Kong or mainland China who are responsible for suppressing basic freedoms in Hong Kong.

你個句

The Hong Kong Goverment is abandoning the long-term mutually beneficial relationship with the United States to favor China’s effort in the current trade dispute.

感謝

推！自己香港自己救

push

輿論戰真係好緊要 四年前龍和道, 金紫荊一役就知 網上一片反對 不論5毛定係當時既黃藍絲
個陣幾辛苦 最終呢啲地方戰線被道德高地所壓制 D人根本唔想社會真實地陷入混亂
但到左2018年香港既情況係更加惡劣 亦都需要多D人係網上打輿論戰 宣傳 爭取支持

支持！

我打錯establishes
Establish先啱

媒體報導得好少

轉貼

Dear Mr. Donald J. Trump
U.S. Consulate General Hong Kong and Macau
The White House,

The Hong Kong Government is planning to utilise its position as the Special Administrative Region to aid China in the trade war. We sincerely urge you to pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act as soon as possible, as well as freezing the assets of the Hong Kong government officials in United States to protect your people's interest.

#FreeHongKong
#HongKong
#HongKonger
#FreeHK
#HK

聯署要求通過香港人權及民主法

支持